求家用Laser Printer 推介

唔係成日印野所以諗住買Laser,但冇買過無從入手
求巴絲推介

Apple 呢個牌子幾正

房細用緊 HP M28W
代用碳粉好快印完，成本貴過學校印
出面優惠價最平做到 9 百幾

淨係print野就p285dw
要埋scan,photocopy就m285z

碳粉抵用？

彩色機有乜平

印下notes,少量相,少量文宣

用緊Brother
冇乜問題
都係唔係成日印嘢

抵呀，成本差唔多係噴墨嘅三分一，also打印速度快好多
噴墨printer最大缺點係一排冇用就噴嘴塞咗，最壞結果壞機
好撚蝕
利申上一部噴墨printer就係噴嘴塞咗搞到死埋機

同問 想揾彩色Laser機

彩色laser printer缺點係好大部，你屋企夠唔夠位擺先

擺就擺到既,不過肉酸的姐,但要用彩色都冇辦法,又唔想用返墨盒噴墨個啲

小弟自己用緊fuji xerox cp315dw，買果陣好似2千幾。

買呢部機貪佢跟機支炭粉可以印到大約3千張，基本上同級黎講係最多，一般其他牌子嘅跟機炭粉都係印一千張度。
另外個wifi direct功能幾方便，用手機上網有野想print可以就咁用wifi連去部printer度印。

缺點就真係好嗱大部。

我都睇中呢部

巴打個時邊到買?我見而家好似都要29xx 喎

响hktv mall度買，果時好似有電子產品優惠，埋單折左就2千幾，實數就真係唔記得左。

hp 477

不過買碳粉貴到傻。

家用printer ppm 好似無咩進步咁

ppm 姐係咩？

Page per minutes 講緊打印速度
Soho/sme 機都有快到嘅

樽頸位？再上就經濟成本問題，家用market唔可以賣得貴

黎緊聖誕laser printer 有冇咩promotion?